(有片) 警訊可以證明廢棄學校經常有演習

下次可以記者問吓 對上一次警方喺廢棄學校演習係幾時

9:50 開始睇

推

啲狗係記者會都自己講咗用開呢間學校做演習

同一間？

但無講搵到爆炸物品前一日都有去過

一個隨時會成為警方演集既建築物
呢個建築物唔可以任意進出
呢個建築物位置附近人流高

D "貨" 邊個擺既, 好明顯喇

好撚假呀Dllm lol

推推推
記得追問

香港警察爆炸品處理課（EOD），自編自導自演。

咁都搵到